我屌你老母生滋狗連尼住 望遠

肥絲大隻日日入我post玩金剛棒貼水蛇春咁長既圖係咪唔撚洗bam呀生滋狗 食撚晒我data點賠比我呀你老母

開返個pm功能比你

可以唔load圖

我為左佢一個唔load圖？

最大問題係阻撚住我睇post 一人quote一次
我double click等佢落到底都要等勁耐 我回一次post又要double click等佢慢慢落到底 戇撚鳩

乜撚野double click
屌你block鳩佢咪得

屌你人地會quote 一quote又成尺長

狗咬狗